好警察趕返工，逃避被中出

人人都整，我都唔執輸趕搭尾班車先
半個鐘貨仔，細節無執

聽日就G20，聽晚煲底見！